有冇人覺282太貴走去買1716？

我買759都唔買1716

呢啲賺少少好走啦講金......
點會有282咁強勢呀